% Canta e cammina
\beginsong{Popoli tutti}[
by={TM: Darlene Zschech},
index={Mio Dio, Signore, nulla è pari a Te},
]

\beginverse
\[A]Mio Dio, \[E] Signore, \[F#-]nulla è \[E]pari a \[D]Te.
Ora e per \[A]sempre, \[D]voglio lo\[A]dare
il \[F#-7]Tuo grande a\[G]mor \[D]per \[E]noi. \[A]
Mia roccia, \[E]Tu sei,
\[F#-]Pace e con\[E]forto mi \[D]dai.
Con tutto il \[A]cuore \[D]e le mie \[A]forze,
\[F#-]sempre io Ti \[G]ado\[D]re\[E]rò.
\endverse

\beginchorus
\[A]Popoli \[F#-]tutti accla\[D]mate al Si\[E]gnore,
\[A]gloria e po\[F#-]tenza can\[D7+]tiamo al \[E]Re,
\[F#-]mari e \[D]monti si prostrino a Te,
al Tuo \[E]nome \[F#-]o Si\[E]gnore.
\[A]Canto di \[F#-]gioia per \[D]quello che \[E]fai,
per \[A]sempre Si\[F#-]gnore, con \[D7+]Te reste\[E]rò
\[F#-]non c'è promessa, non \[D]c'è fe\[E7]deltà che in \[A]Te.
\endchorus

\beginverse
\[A]Mio Dio, \[E]Creatore, \[F#-]tutto \[E]parla di \[D]Te,
ora e per \[A]sempre \[D]voglio can\[A]tare
la \[F#-7]Tua presenza \[G]qui \[D]tra \[E]noi. \[A]
Mia forza, \[E]Tu sei,
\[F#-]scudo e di\[E]fesa mi \[D]dai,
con tutto me \[A]stesso \[D]e la mia \[A]vita,
\[F#-]sempre io Ti \[G]a\[D]me\[E]rò!
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Popoli tutti acclamate al Signore, \dots
\lrep\ non c'è promessa, non c'è fedeltà che in Te.\ \rrep\ \rep{3}
\endchorus
\endsong
